工程技能交換學習

各位巴打好
我開呢個post係想交換技能。
我自己本身係建造業議會學水喉（1年制），拎左水喉同消防中工。我覺得好多時候都係hea多過做

我打算用技能換技能，我想學電器、機械，如果你識既話又對水喉有興趣的過，tg我：nevergiveup17
另外，我都會總結返係cic學過既知識比返你聽。

我簡單講下水喉中工點考： 要識睇圖同埋畫圖，鑽孔，打喉碼，量碼喉長度，安裝喉到配件上面，屈之字喉，砌水箱。
合格條件係：唔漏水，尺寸準確

Q&A:
Q1: 點解要搵你學而唔去建造議會學?跟cic學每個月仲有錢收
A: 因為跟cic學，讀佢個（水喉）成人班最快都要4個月先畢業，技能交換可以節省好多時間。 同埋你係cic報左一個course之後，要等一年後先再以報一個新course。講真，要由學到識做我覺我得根本唔洗四個月時間（起碼水喉係咁先），明白左點做之後練四五次出去考試一定無死，無錯係一定合格！ #yup一來#
不過跟cic學有師傅教你，二來會包曬你所有牌照（綠卡、安全卡、考試費）。不過缺點上面講左。

Q2: 場地
A2: 新界火炭工廈（待定）

Q3: 交換條件
A3: 起碼教授者對果項技能要有充份既認識，能清晰表達，有信心同耐性教好對方，並有能力解決到該技術既任何困難。

輕輕一推

有無中工牌

Push

上水cic

跟cic仲有個唔好，就你開始左個course, 讀讀下唔想讀既話，但又拎左佢d津貼的話呢，你要比返曬你拎過既所有津貼。同埋你考果d牌，佢要等你讀完成個course先比你

19 engine 留名

咩技能都冇想學野

Tg: nevergiveup17

你要有中工牌先可以做相對既工種

推

已有一個巴打同我交換了，關於保安系統

19 main con bse 留名 電B0牌

Good
Nevergiveup17

好似poly個ic

Detail plz

I mean 你地個cic好似poly個工場

我是來推post的

有興趣19 enginr

Tg我
我約堆一班巴打一齊教

留名

留名想學木功